［開副線］向西班牙總領事館抗議

香港已經同加泰成為命運共同體，加泰人什至向學習我哋嘅和你塞，我認為香港人都要喺可行情況下支持加泰！

地址：中環廣場53樓5303室

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

隔離有手足驚得罪EU

Push

唔建議，加泰獨立其實會影響西班牙政府，唔好喺國際樹立敵人，對香港抗爭運動冇幫助。

請善用不推文回覆

咪搞多個敵人

咁若果加泰喺香港落廣告叫支持加泰獨立
咁大家支唔支持？

做人唔好咁自私好不好

真心膠？

ON9
想無啦啦要同歐盟對敵???

支持加泰唔代表要同西班牙打對台

樓豬係五毛

on lun 9

屌，咪搞事，我地可以慰問，唔代表支持，

我地唔係搞獨立，我地不是搞港獨!!

我地係親美親英

拉

低能

暫不宜開新戰線樹敵

黑心講句
最好當睇唔到

唔建議
節外生枝
大家為自由而戰其實明既